其實想問仲討論班狗既記者會做咩?

會受佢地影響既
一係就係佢地既同溫層
一係就係意志力唔夠/漫不關心既游離人士
前者無論點佢都係企硬
後者無論點佢都係乜都唔做

仲俾佢Lead住你既思維行?
做番d野宣傳佢地幾荒謬好過

唔討論又點知佢哋講過乜？

燒山叫泛民即刻總辭
救許勇及林卓庭

姐係俾佢帶番住你行?